有無人覺得帶眼鏡既男仔好吸引？

由其是怕怕醜醜個d

Gay

Your face your fate

講緊我？

係
好有氣質
互含一流

黑框眼鏡

妖 男朋友成個柒頭咁

有無人覺得帶眼鏡既男仔靚仔好吸引？

你有搞幸福的柒頭

特別係鄭在玹